聯繫匯率就爆。。。

爆強方保證
7.7503...

金管局班仆街都篤數㗎啦